# Prova Técnica
Lógica de Programação
GIT
HTML
CSS
Estrutura de Dados
Metodologias Ágeis

1 - Levando em conta a sequência das instruções em um determinado fluxo, é válido afirmar que:
A - Instruções sempre são executadas uma após a outra, porém podemos organizá-las de forma não sequencial



2 - 